遲啲re-twitter新聞俾外國政客都會俾港府告勾結外國勢力

等睇，好快發生

re-twitter